---
title: 使用Cloudflare Worker反向代理V2ray
date: 2023-01-31 12:06:59
tags:
	- CloudflareWorker
	- V2ray
	- 反向代理
        - 反代
	- Cloudflare
categories: 技术教程
---
使用Cloudflare Worker反向代理V2ray可以隐藏真实IP地址、加速网络访问、提高稳定性，但需要注意性能损失、安全问题。
<!--more-->
![](https://img.baxx.eu.org/202301272256903.png)
# 安装
1.注册Cloudflare账号，并添加域名。

2.在Cloudflare中添加Worker，并编写反向代理代码。

代码
```
addEventListener(
  "fetch",event => {
     let url=new URL(event.request.url);
     url.hostname="www.example.com";
     let request=new Request(url,event.request);
     event. respondWith(
       fetch(request)
     )
  }
)
```
